(私服)水滸歷險online 歲月如歌

先講返少少資料，本ser都開左大約三個月
直到而家仍然仲有唔少玩家玩緊
玩家主要都係以前玩過水滸既玩家
多數都係想重拾返昔日係水滸世界一齊升lv打王，隻揪，吹水圍威喂做膠野既回憶

唔講咁多, 有興趣既巴絲打可以入黎tg group到了解點安裝同申請ac方法

注意事項：
本ser一人最多只可以開5個ac, 有開多既話gm一定嚴懲
以往商城既物品可以用生活技能掛材料或者用水錢到滄城指定NPC換領
新手10lv可獲送新手裝備及英雄宋萬一隻
50lv，75lv，100lv也分別也有新手裝備，物品及英雄卡送贈

玩緊 好正 完全唔驚冇人帶 有好多有心人 加埋送既裝都夠玩 正呀喂

玩緊

啲人好nice 好幫人 好似大家庭 無小圈子

Tg group link?

未玩既同當玩新game都得架

好撚想玩番,但而家入會比人SM

點會
個ser好少pvp，又唔使搶場打怪

同埋如果你想升快d同整裝，可以係tg group講，有好多人會幫你

當然如果你想靠自己同fd一齊慢慢升慢慢嘆既話，gm係0轉派既裝同英都夠用到打紅龜
之後再打料掘料整裝都得

大家好和平 現在最高lv2轉100 3轉遲啲開 你追得切架

之前正服有玩開
玩到358就棄GAME
係咪有人會一齊帶升
想玩返 話哂第一隻正式玩既ONLINE

會吖

個服走御醫路線係咪好不智
玩其他服都係走法師 玩到3轉100好似地獄咁 仲未計刷裝料
見人掛英雄可以掛到3轉100 自己就拎住隻黃金戴宗唔知係到做咩

一隻打職加一隻御醫

點會無

可以五開玩咩職都得啦

係囉 玩咩職都得啦五開 我都玩緊以前冇玩過既職 想做下劍客吉王 同升緊血殺

推呀推

點樣同時間玩5個人物 部電腦唔爆都偷笑 PS: 廢機

我都係開左三隻ac only

之前個BITDEFENDER問題搞左幾個月都未搞掂
仲要連IP都唔比我,玩JJ

個ser 17年11月先開
何黎搞左幾個月？

Link都冇？

入左tg group和，之前server比人惡意攻擊，唔可以直接放出黎

你熄左個bitdefender咪得 又唔見我用avg出事

我開返佢會自動刪返

最ON9個群得返10幾個都唔肯比IP我

事出必有因
愈黎愈多人玩喇

你應該有得較豁免某幾個file唔scan佢
Ip個到依家fix左，已經唔使再煩惱呢個問題

今晚繼續雙經活動，有巴打帶升千里林

推一推

新手未玩未玩過係咪唔合適玩

唔係 睇你口味，睇你中唔中意水滸個啲
好有舊式online game feel

舊式rpg online game
可以參考下呢個網先既

返黎玩喇喂

人數暴升
等睇湊夠108個好漢

諗起細細個唔識野玩果陣課金買左個婚約果啲野，轉個頭俾條撚樣呃撚左走

呢到唔會有啲咁既問題 快啲一齊玩啦

就夠啦 多左好多新人 千里好正 大家吹住水咁打

又有更新 正

入黎玩下吹下水啦

試過俾人昆點
細路仔死慳死底儲錢買點，無啦啦俾人昆點

好想玩 但冇乜時間 打排好爽

短有短玩，長有長玩既

好似好多外掛

依樣野在坐咁多人都應該試過 昆人點既真係祝佢長命百歲 百病纏身

要玩玩了 入黎一齊吹下水玩下啦

其實無 幻覺黎

要入TG GROUP?

Gm捉得好嚴，之前ban過好多人黎

要呀，因為gm本身無上連登 我地只係代言人

今晚整

係呀 入黎啦

距離108個好漢只差30人

週末冇野做？
雙經千里大引爆啦

節日活動好正

假日雙經活動已開始，千里等緊你

仲要有新手指導員

見到都覺爽 爆一轉成隊一齊升lv

引左好耐
不過我係負責爆個個

唔經唔覺, 個group已經去到96人

呢個game有冇得掛住機打

前期有英雄伴你成長

就108人了

仲有一位巴打就集齊108好漢
快啲加入
時間許可有帶升服務
要裝可以一齊行乞
大家Tg日日鳩up

歡迎新手老手
大部分裝備/必須品 有game錢/掘材料就有
絕對唔難入手

加唔到tg

試下呢條link
交流group:

資訊發佈group:

老手幫推
日日扑石

唔比玩家交易，只係可以向GM課金

其實gm都講過 會將所有課金既收益都放哂係server 營運同研發上面 都係岩岩好架咋

叫佢公開暫時有幾多收入先啦

睇下佢之後會唔會啦 我都係當懷舊玩下

人生第一隻online game
想玩返好耐
btw岩先見到有留言話要課金 姐係要玩既話就要定期課金

唔使架 需要既野全部用時間就換到 課金既野唔會令你變到比其他人更勁 只係用既時間少左only 快d join la

Gm更新得咁慢好無癮，gm會突然熄ser話更新
又會不停彈game
然後又有啲人無限錢，然後佢又會用個啲錢黎同啲普通玩家收野
然後又唔比玩家私下交易，個ser既財政又從來都無公開過
要玩要課自己諗下了

利伸 由開ser開始玩，已quit

一早有人講過有得bug錢
不過佢地唔信/覺得照玩都ok所以留係度
我都尊重佢地既

不過gm真係更新得慢，同埋唔比玩家交易好自私

垃圾SER 唔好比錢佢賺呀

課金正傻仔

玩下過下癮就算喇

唔比交易咁痴線？？

唔比真錢交易

其實上面咁多位巴打講既情況都確實係有出現過
但我個人認為其實唔比真錢交易我覺得係合理

因為呢個ser本身無商城 就算有課金都係講緊得100-300$ 就已經買完 唔需要不斷買 唔會出現你唔買就追唔到進度 唔會強迫你去買

其次就係課唔課金對你既進度/強度/各個階段都可以話係只有好些微影響 最多都係加快左少少你升級既速度 但就算係一套聖火 買完仲要掘料 根本用住魔王set裝先仲好 （依家怪物能力已經改返做官方設定 魔王裝都已經好足夠）

再者 既然唔課金同課金差距咁細 咁點解仲要有禮包？因為個server 要錢去維持 都要比錢租 當donation我覺得唔過份 如果唔想課其實可以揀唔課 一樣有人幫 進度一樣唔會慢 開心懷舊玩下遊戲又得

至於更新問題 我諗其實呢個ser既負責人得一兩個人 仲要有自己既正職 能夠咁忙都抽到時間出黎改野維修都算係咁 雖然係system上仲有問題 但我相信都要比返少少時間負責人去改 登入器個d其實都整緊 已經係進入最後階段（完全阻絕bug問題）

係以上既基礎下 已經接近免費玩 仲要係免費之中獲利我個人覺得其實over左 同埋如果有現金交易 遊戲入邊既人會變成點？ 好難確保再有無私既幫助
可能無人會再幫新手 叫佢課金自己玩就算 又仲會唔會出現帶升幫爆幫引？ 或者會變成收錢先做都唔定

我其實都只係入面一個小玩家 自己鐘意呢隻遊戲 有無人bug我就唔敢講 但我見到呢個ser唔使課金都玩得開心 又有一班熱心既玩家一齊玩 雖然係更新速度 系統設置等等都有佢既問題係到 但我相信比多少少時間gm 大家一齊討論 keep 住改善既話
我相信係值得玩落去既

即將開放三轉

新手10lv 送個隻英雄邊到拎

係禮品大使 滄洲

thabk you thank you

唔使客氣 歡迎係tg群到傾計啵 平日都好熱鬧

三轉正式開放

初一至初三雙經迎新春 快d黎玩啦

只限window?

其他os我唔清楚玩唔玩到 mac機印象中唔得
始終舊game黎

好啦唔該巴打

唔使客氣

(12月17日檔)
(2月11日更新包)

補充返
出左更新包 想玩既朋友請先下載哂兩個檔 然後加入tg搵巴打解壓

年獸活動重開兩天 雙經開放

最新更新包

都係需要入group先解到壓

無that 點辦 ？

咁咪開返個囉

考DSE完一定挽番！